香港的外族人與具恐怖主義宗教人口分佈

似乎深水堡/尖沙咀/元天屯/觀塘 係重災區

仲有咩地方？

講出黎 大家提防提防